[IPHONE8]其實有冇人買到細黑

度度都冇既on9

行咗三個有 apple store 嘅商場連所有電器舖

無

買到

Aos?

ir 買到

係咩鋪買?

ir第一日 開心使用中

響studio a 買到
乜野都有

去左又一城同沙田都無貨...

用緊

琴日去apple store見到勁多人出機，完全唔覺無人買

Apple store今日有冇

係 搵個職員買都要等 又迫

尋日沙田 walk in fortress

store有冇細銀賣呀依家

沙田同又一城 都無

沙田間9點幾開始有人排.STAFF話IP8既得256金有貪

Aos

先出左3日 星期六日應該物流慢d
下星期就會有大貨 唔差在1－2日？

希望啦
今日打晒去咁多間apple store都無 好失望

我放棄
邊aos邊等返貨算

細黑256請留tg
冇人買的話我1hr後出旺角放再去smt

細黑全滅
得番金
係真係咁少貨定咁撚多人買

細黑64 有得炒喎

今次蘋果推金色，但係銀同黑好似仲靚

我都唔明 又話滯銷 點知清晒貨想買都買唔到

炒唔起比人吹到滯銷

定係預錯需及, 入得太多大機

今日細黑有貨未

同問

好簡單
根本上第一日 i reserve 嘅大部分都係炒家，IR 一早爆晒
但online store 長期有貨，炒家們無利可圖，全部放飛機唔攞機
做成第一日無人買機嘅假象，傳媒就話滯銷

Apple 見多人放飛機，就開始俾人walk in買
一有walk in 就好多人會買，好快就賣到無貨

師父明白了

賣電話既答你 冇

呢d都明
唔明嘅係點解預得咁少貨
明明大把人要買又唔想去st果d地方

全世界淨係比貨你香港咩

唔急就aos啦
唔洗周圍撲
星期日訂
今日己經轉已出貨
星期五前就收到

但係想apple store check清楚

me2 有問題又要換好麻煩

巧叻叻巧醒呀你

屌 咁又話我地香港拖衰家

關咩地區事 有需要就要比貨架啦
根本係個marketing出錯
大機剩返大把貨無人要 細機個個想買就無貨

same here
所以唔會aos

根本係細機貨量不足

exactly la,燥左

屌,你都on9
富士康就得一道
由開始生產 到開售果日
生產完成既數量都fix死左
然後重要分散去全球
咁每個地方咪得一個緊左既貨量囉
咁好似老美呢d 實拎優先補貨/拎多架啦
你覺得香港憑咩可以拎多d貨
你買唔到就屌鳩apple無用架喎,
唔係人地預得貨小, 係你買唔到姐

收皮啦你
得我一個買唔到咩？係就唔會有呢個post啦
點解先達細黑收貨價係正數，其他大機係負數呀
因為多人要細黑而貨量不足囉
我係屌鳩apple就踩上去嘈啦 仲喺度討論咩
理性分析緊今次apple marketing嘅失敗
推金機做封面點知黑白仲多人買、細機需求被低估
屌你老味你就唔撚睇野剩係喺度搵野嘈
唔係傾topic講緊嘅野就死出去啦

咁燥做咩 等兩日啦

大撚把貨

即刻無黑，但仲有細銀